Comma 張建宗唔夠膽叫港人不去武漢？新沙士的病徵係點嘅，食野味要判監。

Comma
張建宗唔夠膽叫港人不去武漢？新沙士的病徵係點嘅，食野味要判監。